原廠定黃金？

我部acer nb個keyboard好似燒左 我想問拎去黃金定原廠整好 過左保養